胡錫進落嚟香港的目的

個訪問好明顯係想釋放善意
想冷卻市民的憤怒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

唔撚洗理佢，佢玩寸步不讓，就同佢欖炒

光復香港，時代革命
天滅中共，近平下台
美軍來了，由我帶路

胡錫進落場 = 犯法
胡錫進唔想犯法落唔到場 = 失職

點算

邊有人理佢，叫習近平落黎啦

善意?殺人魔派落黎釋出善意 你驚唔驚

但係真係無人理佢囉，成個fb都唔見有佢啲消息

咪鳩吹啦，落黎簽字買保險攪移民就真！！！！

求入來幫推
(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

釋放善意同事林鄭就出手

胡鍚進原來以前係64示威學生（佢Twitter 講）
之前環時出一編社評話香港應該保持一國兩制
咁先合乎中央利益
無論佢出發點係點都好
有人見到佢可以同佢傾吓8964
然後講吓香港人訴求
不過千期要對佢客氣
（佢爆晒響口高調嚟香港
唔好俾機會佢返去大做文章）

一邊冷卻
一邊拉人

又黎扮俾人打

佢黎指揮香港傳媒,當緊急法出左點淡化都唔定

[membe]咩啊
領導落嚟為我哋提供下一步行動嘅指引[/memer]

解放軍呢？一啖砂糖一啖屎

明眼人一睇

仆街了
admin快delete 留言